仲有幾多巴絲有玩goodnight交友app (2)

估唔到會爆post
好 繼續

LM

返到香港無乜心機開app 傾計

繼續

見到profile但冇傾過
真心on9
唔敢傾電話都可以留個tg
呢庭人都唔知down個app做乜

死港女

有個現象
就係d女用goodnight聽人講下野 咩故事心事都好 自己就唔係點出聲
有d就怕醜 有d就串串地但佢自己又唔知講咩好
其實不嬲都有呢d女
但係今年多左好多呢類女仔
主動講野而又唔派膠既女仔又開始少左

btw吾佢老母

一開始就cut線，係咩原因。

好多，年齡唔岩多數

開放通話功能冇關，d人唔方便聽電話又冇接，自動即cut

近排玩唔到Goodnight 轉左tinder

所有交友APP既女都係咁

我就中意既 因為相處可以輕鬆同自然d

頭先傾左個 傾左幾句問我咩星座 答完就cut我線都20幾歲人都用星座識人咩

其實goodnight好多廿幾歲既女仔仲係講野on99

新入黎朋友可以入post 1爬文

今早on左大半個鐘，一條女都傾唔到，係咁中18歲，俾人狂cut

朝頭早基本上都冇女

唔講嘢！下載嚟做乜9？

朝早有外國妹

Set左range 都無用係咁中d 妹妹仔，想搵個差唔年紀傾都咁難。

咁傾左幾多條女

勁

咁而家仲有冇聯絡

有，少數囉

巴打咁得閒
通常倾幾耐會約
夜晚通常難抄wts , 唔好話出街
朝早同下午d女質素高好多

解悶好似幾好

有得date十幾個女仔咪多囉
都有問過其他男仔
普遍一年都係約到四五個左右
女仔應該再多d,
但over 10個 i think goodnight黎講真係唔錯
可能你約果d成熟d? 廿頭果d
似終d人傾電話多過交友

可能我夜晚成日抄唔到牌

好難約喎

agger

我覺得可能係因為我好傾？
我最細約過一個18，最大26

因為其實我真係唔會太有目的嘅，上面咩人都有，佢想傾咪傾，想約咪約。我可以同一傾三個月先見，無所謂，唔見都可以。
我當學習，學下點同女仔溝通，學下捉摸女人心，溝女好其次。

同意
我都係為左學同女仔溝通先
玩goodnight
冇一黎就諗識女朋友
的確呢個apps係好玩 亦都好有用

有冇人match過一個叫kina嘅女仔

啲massages record會自己del，搞到我傾完都唔記得傾過咩，想長傾都分唔到邊條女打條女

所以咪留wts tg做保障

有冇佢自介？
charm定on9

而家鳩女多左

樣唔掂呀覺得你

Sad
So hurt

唔洗hurt，遇到外協姐。
有時唔代表你好唔得，好多豬西眼角都好高，唔好放係心度

又要返工冇時間玩

9up下幾好呀

食屎狗karma?

巴？絲？

雖然我知傾計連樣都未見過就沉船
好似好唔合理
事實係果下個feel同個女仔真係好夾
就沉左船
可惜之後再傾多一次計都唔得

其實好多女純粹傾個計

係呀 到而家都唔搵唔返個咁啱傾既女仔

呢個反應真係女仔先有

Btw見到自己因爲上年係Goodnight 嘅情傷而成左魔好想收手

成咗咩魔？

唔好要我自認衰人啦⋯⋯上年因爲沉左個月仔，俾人玩完，抽離唔到，覺得自己係零
之後狂識女仔囉⋯⋯

狂識女啫唔玩感情就得啦

點會完全無，當你個心有個人，點會唔係對人唔公平
唔係咩叫成魔

喺呢個app識到手足而家傾咗差唔多兩個月

你就好

個個都話手足，自行判斷

香港女仔都唔醜既其實
對比起外國個平均值黎講

其實幾好玩
得閒聽下人分享故事

好羨慕d人係app揾到真愛
但自己就成日遇到kam撚 又或者d人傾唔埋

會主動講野嘅女唔多

我見d人話abc女正
但我真係溝通唔到

我好少會同係外國嘅女長傾，因為都無乜意思。
好傾會長text

目標係識朋友單純d好d
如果啱傾做朋友我都無所謂
但abc個思維好跳脫

而家少左好多女分享故事
等d仔講野

做朋友都唔想唔見，大把女仔，無謂大家辛苦
你呢刻覺得好傾，俾你傾2個月，乜都完
無論朋友定女，你去唔到一個stage都係等淡出

其實無共同圈子，交友app我覺得難維繫友誼

啱呀，遠距離都9成唔會見

小心睇路

啱啱傾左幾個都唔係香港
我想要港女係咪咁難

唔係香港已經唔想傾
冇set距離咩

都係你有道理
睇黎巴打都好多經驗
好似係有故事的人

男人老狗有返咁上下年紀，好難無故事
玩左9個月，中間停過2次-1,2個月，算老玩家？

應該算係
keep住玩都幾攰㗎喎
成日會記錯第二條友講過既野

但係外國女真係好傾D
同埋好多都真係會接通
香港果D個個都未聽先cut
好矛盾

老啦
我玩左一個幾月
都已經覺得約女好難
搵啱傾已經難
要約難上加難

玩左段時間
比較著重對方係咪適合自己
app上面好傾呢d wfc

出街嘈好少會傾計
屋企有野做好少咁有心機坐係到傾

我覺得岩傾好難
長傾到約出黎就好易
我有計過，我傾20個中到一個岩傾，我落到tg/wts而約到嘅女仔有90%

係囉，傾都唔岩傾，點會適合

我唔知你啱傾既定義係點
我自己就傾電話傾超過一個鐘就叫啱傾

都差不多，多數打入黎通嘅分幾個Lv
有一種唔岩，七分鐘fail或cut
有一種，幾個字，你知唔會長傾到，玩一次就算
有一算，傾到一個鐘，但你知唔係果回事，循例會問下轉場傾，得唔得都可以。
有一種同時間無關，但多數一個鐘以上
呢種其實你傾嘅過程已知佢有誠意同你傾，想進一步，傾傾下根本都click中大家，你知道收左線都一定抄到牌

我指係最後果種，廿個有一個左右。
今年大約25個左右

落到wts, tg其實都好多傾傾下失踪

啱傾呢樣野太主觀同表面
你覺得啱唔代表人地覺得啱
畢竟個app好多人講大話同扮野

抄牌黎講可以咁玩
對邊外協既其實兩分鐘已經可以抄到

Ching一定好靚仔

外協會員根本唔會特別理你講咩
講幾句就同你換相啦

有冇試過instant date

所以咩咪話你靚仔囉

無，我好忙，無可能即約到我的

前排有個馬來西亞既女仔
唱歌超好聽
聽下呢D電話會開心D

今日玩左半個鐘，又識左個外國讀書

其實你地所謂識到嘅係拎埋tg wtsapp ig?

基本，連拉出Goodnight 都做唔到，談何識女？

講得好
返工先

排黎排去都係d十幾廿歲嘅靚妹

朝早係多𡃁妹，你夜晚玩啦⋯⋯

妹唔緊要呀，唔好on99就得

決定暫別Goodnight ，太入魔
各位加油了

其實係咪啱傾
主動問多兩句就實會比contact?
因為我未過約女，想試下更進一步

啱唔啱傾就要約出黎先試到
app上面啱傾有機會係演技
抄contact其實都係睇彩數
冇必勝方程式

我自己覺得其實傾電話岩傾，傾完直接問抄個tg其實無難度，我好少傾完會抄唔到。咁你講到約女，咪可能係tg傾幾日，借頭借路約囉⋯⋯
多數我個幾星期到一個月不等，睇條女本身個溫度。
其實咩溫度你自己知嘅，基本上一叫佢五分鐘覆到你，其實一個星期你點約都得。
幾個鐘先覆，就無所謂，約唔到都唔可惜

其實呢啲App係咩人先會Down?
靚仔靚女都唔會靠呢啲識人
係咪玩得既都係毒毒

你咁諗真係好無知

好多蒲妹都有玩

係咩唔得閒玩

大把on9妹，一個姐姐都無

傾成個幾鐘先換到ig就算9數
通常約唔到，改善技巧好過

咁正？我真係未見到正到不得了嘅女

goodnight 當練習
現實加把勁

呢度變左幾條友吹水

試過傾計覺得幾正常，後來交換ig先發現係肥妹，當堂頹左

網戀囉 怕什麼

其實我想講，Goodnight 好多肥妹

唔係呀化 搞到我都想玩下

外協就早d睇相or約

冇玩
但識幾個讀名校（聖保祿）嘅十三四歲妹妹仔好鍾意玩
佢地話喺個app都揾過幾任喎

羨慕。
我呢D毒撚淨係得左右手

女仔基本上都易搵

好多肥妹又on9又串柒柒

佢個goodnight 名叫kina?我match過

幾時多咗個討論區

幾歲

低質厹圍爐
娘娘收兵

好似係17

match喎
有冇後續

有呀交換contact！
一開頭幾日好好傾，跟著越覆就越慢，佢老味！

係咪住港島高164

係呀！講起都嬲，以為溝到

同你交換tg講多啲？

條女串串地
more story please

不過好大波，幾正呀

你tg係？

樓豬又match過？

會唔會遇到個條件比你更好
變相攞你攝
好傾果陣又唔date人
結果水温淡晒

唔sure
可能我認錯人

圍爐

keep唔keep到先

keep唔到
佢講咩話題？
定等人講野

都係鳩up普通野 要唔要tg講

要

上面有

變哂玩forum?

我都feel到

而家random 等勁耐都無，又唔可以開其他app 等。。。

想放棄

你地成班友溝到17歲咁細個

幾肯定個app 儲夠人改左野

等到4分鐘停左，之後彈野出黎叫你加速

屋企有人唔方便玩
而家男等女等幾耐

講真呢d女失去姻緣都係自己攞黎..
over 24歲都咁低能

想知第一個case 女事主幾多歲?

紅豆豆 29
#b 25
兩個Goodnight老女人

最近溝到個dse妹妹 食埋

大聲笑咗出黎

dse妹掛著比人屌唔温書
要講多d

Daniel好可憐

我都估唔到咁快得手 識咗一個月都冇 拍咗十日拖就食咗 處嚟

傾幾耐約見面

點玩?

豆姐都三張野 好心啦

一個星期

其實兩個月之前都食咗個支那妹 不過唔係處嚟

條女都幾正 白白滑滑

食家出沒注意 女仔小心睇路

佢呻完有成班仔安慰

三張野點安慰牙
d ching 係咪 short 撚咗

貼豆姐堂 好男人值得更好

啱啱試玩
排咗5分鐘
傾咗3個
頭兩個冇講野就cut
第三個講咗兩句
個話題都未完就cut咗

佢真係好好好過以男朋友 wtf
會唔會諗太多
好似面都冇見

總有好女仔會欣賞你

啱啱有個傾咗個零鐘
覺得正正常常都ok
但聽到62kg即刻有啲嚇親

仆街同我差不多重

重過我啦已經
仲要我高佢10cm
可能都係可搵多幾個傾下先

我今日一下清左大部分係上面糾纏不清嘅關係
迫自己個人上返正軌

我就真係呢排太悶
想搵返幾個fd傾下計

其實咁樣係健康啲
我係有啲成魔，有啲迷失

ching可以分享下

哈哈，具體就唔想公開講了
都係上年夏天一場短暫嘅感情，令我之後無法再投入之後嘅人，會玩會傷害，會糾纏不清。
講緊我玩左7個半月咋喎⋯⋯唉

今日咁靜

個apps d囡好撚鳩

攝時間d女通常鳩

推豆姐

毒撚想用來練下講野 未同過女傾電話

佢地會嫌你悶之後cut你 但都有啲好人嘅 加油

其實正常會講啲咩 真心唔識

玩過一次 match咗個音樂人
傾咗二十分鐘左右 乜都傾 冇dead air
唔知點解傾完個人仲開心咗
我諗對方都enjoy同我傾
起碼傾咗咁耐都冇cut線又問我ig

都係平時交友app 嗰啲 但係語音版

我都係練溝通技巧 睇下對方有咩興趣性格先
諗定問題 例如平時鐘意做咩玩咩音樂
人地答完再到自己答 自自然然大把野講

啱啊 今日冇咩人俾心我

啱啱down完睇睇個forum 係我唔正常定佢地..

forum多癡線佬同bitch有目共賭

個個forum組tg group

我都係毒撚,玩過一日係咁俾人cut線

通左電話唔敢講野
CUT左人線

利申:平時好多野講

咁渣架

岩岩玩左陣 match親好多都細個我 已經唔想傾🤦🏻‍♀️

因為你呢句，我去down app，跟住先發現個forum無app都可以看⋯⋯⋯

你幾大

btw可以set想同咩年齡層既人match

本身Set22-27
唔知係咪冇人 match極都係18 19

今日無聊玩左一個鐘，好彩地又抄到一個
已經大半個月無玩

條女讀東華 有冇人同佢傾過

推

個forum有冇分地區?
入去好似全部台灣人咁

有邊個可以滿足佢

咁多狗公 點溝到女一開始要講做緊咩 月入幾多？青頭垃圾一問 屌細力d

個apps究竟做乜尻三唔識七都唔知講乜撚嘢好

已經一段時間冇online，每日都傾，同個開場白，好攰。。。

樓主可唔可以開po問吓有冇人係成功約過

約咩先
dating?fucking?

why not both?

爬文睇下今年d女咩質數先

想問下個app同cmb tinder嗰啲有咩分別

唔一定有相睇
一開始有得傾電話

繼續跟進

而家forum d女幾個都出咁個post
毛都未出齊

好多中學生 完全唔知點溝通唔知點入手

呢期各大app好多食家

包括我都係

返工都可以開app玩

食咗個處女學生妹 人生無憾了 宜家keep住隔幾日會執佢一劑 教下佢唔同姿勢 好正

毒到唔敢同人傾電話

你地傾幾耐先約見面

隨心

傾左十幾個先得一個肯交換wts
難得今日多女玩

屌你老母

渣架，拎電話呢啲好閒，難就難在點快快手約出嚟溝到手再食埋

屌你老尾要排46分鐘

仲有人玩？

平均等幾耐一個接通？

9 up app

掛住玩動物之森，停止溝女

點解可以咁多學生妹

唔好咩
細個16咪搞我

今日暫時未開

佢個Apps淨係顯示18歲 最怕match到12至14歲個d on9妺妹 完全唔知點入手同溝通 有冇教學

因為我今日冇開
星期日係咪特別多細過16歲妹妹
知道對面12~15歲我通常好快cut線

呢加停課時期 基本上日日好多學生妹都好得閒
反而想知點樣入手佢哋點同佢哋溝通

琴晚見咗一個，腳軟而家

report please

more

今日d人質素好差

唉 玩到沉船
玩到同女朋友分手
你都係介意我有女朋友姐
你返黎啦好嗎
已經唔敢再搵你了

有女朋友仲玩goodnight

貼佢老母上連登

個女仔真係好岩傾

好耐冇玩
之前有個傾傾下話想打個飛機
問我介唔介意

咁你有咩反應

屌註冊唔到
琴晚到而家一直顯示cannot register

臭化閪

jm9

今日乜料

抵撚你死啦
有女朋友仲玩goodnight
而家人地同緊第二條仔傾啦傻鳩

有試過聽條女呻叫，有試過打去3秒被串到懷疑人生，有試過傾4個鐘，有試過傾唔夠半個鐘出嚟食飯，有太多豐富經歷，ex就tinder識既，goodnight啲女其實都易食，係睇你吸唔吸引到佢，特別啲既多數女話自己肥千奇唔好信，交換完ig先知係好索既！但奉上一句喇，唔好比帽人帶，始終會有人報應返比你，要拍長施既，可以了解大家多啲先，邊一邊沉左船都唔好！我異地都試過，但都好難維持，始終了解唔多既都唔建議去馬！通埋要好清楚自己係搵代替品定係想新開始，呢個係對你下一任既基本尊重！

唔出聲唔好學人玩goodnight

佢真係搵返我

有無絲依家玩 即刻match下

點解我嘅goodnight無呢種function？

其實大家有冇俾錢玩？想知俾錢玩同唔俾錢玩分別要等幾耐先排到人？
利申:等咗半個鍾都冇人

冇 呢排係等耐咗

我想問下個forum 喺邊

絲打username叫咩名

我都係 呢排女少左 有都係上黎攝多

頭先個學生妹又叫我上咗佢屋企執佢一劑，宜家好攰

準備送佢去補習 我都要番屋企訓 回下氣

有閃卡圖我信你

up to you

其實呢排咁，仲照約出去見？

兩個人姐
有得約咪見下

Match咗個男仔 好啱傾 有冇ching可以話比小妹知點分player 同認真？ 好撚驚比人呃 利申 咁啱match到呢個好夾 本身唔打算識人純9吹

有冇換app傾 睇下佢覆你認唔認真 會唔會成日唔見人(?)

連續俾人cut兩次

我都唔明d女咁鐘意用d冇乜人既app攝時間

呢個post靜過CMB Post 好多呢

返緊Shift嘅小薯仔報到
有無人

第一日就換app傾了 又冇唔見人喎 都幾認真架

好多女神神地經 有病

例如？

多謝幫推

新用家留名

用呢個app食左5條女

D女咩質素？

課金？

冇人

晏奏唔方便玩 夜晚先 但愈嚟愈難傾

假期係咪通常冇乜人
個個偽毒有人約

應該係啦

大家都棄左app?

揾臺妹玩

睇到呢個post玩返

以前冇咁多香港人玩個時
啲人係偏向唔正常

而家多香港人玩
但就冇咩邊幾個係高質

其實同個唔識既人可以講啲咩
成日都覺得好尷尬

做咩？

太多過客

人生太多過客

yeah 聽日有得同囡囡出街

有冇仔會同呢d女講心事

牛丸都唔識

老老實實goodnight 好多癲既人，開個zoom meeting 呢到搵人傾下計好過啦

好友list係咪可以睇到對方最後上線時間？

一放假d偽毒又唔見左

真毒 here
Btw,巴打上次同囡囡出街點

出黎感覺有d唔同
對個女仔冇咩感覺
但都可以做個朋友既

今日論壇有花生食

我新手玩左冇耐 傾左2個都幾好傾

是關我唔太鍾意打字chat 你地會唔會約d人第日再傾？

你地換左contact定淨係心心？ 通常唔會傾第二次

乜宜家d交友app咁恐怖架

心心 佢地話app入面傾就得
chat 我真係冇動力 已經已讀左一條友

純傾電話傾完一次預冇第二次

我想分享下一d交友app既事

請講

話說早排係個app識左個女仔 咁都有傾過幾日傾 之後過左排佢就好似有仔就冇傾 我有問可唔可以公平競爭 佢冇覆 就係琴日佢冇啦啦約我出黎話好悶吖 係旺角公園等 約夜晚7.15分啦 只好又不停改早個時間 其間吹左我10幾次問到未 又叫我fly的啦等等 因為我有到佢講明遲既 咁我大慨係7.20分到旺角公園 個係門口就有成班防暴傾係到既 咁我照入去啦 點知除左個女仔 仲有2個mk仔同1個mk妹係到 我一黎到就問係咪約左人 話等?等你老母要等咁撚耐?下刪幾百字.....mk仔1號疑似係個條女條仔 仲矮過條女 話唔係有班差佬係到打撚7你好耐
mk仔2號又講 靚仔你邊撚到架 咪咁耐串喎 過去個邊傾呀～ 我心諗咁例牌d對白 只後我講左唔知有你地係到等 咁我當然走啦 點知佢地3個係咁跟住我 我咪走返去班防暴個面 轉左幾個卷 之後......

ok

係咪無人玩呢個app 架啦😷

之後呢 甘無聊？

我一直轉左幾個卷之後 有一次望轉頭佢地跟慢左 慢慢行緊過黎 我即刻穿過小巴用佢個身影一遮就跑走左 因為我冇望轉頭所以跑左2個轉灣位就上左棟大廈上面15分鐘到先落返去走佬 吊好似玩緊追殺咁 跟着佢地4條mk發現咁都跟甩我就係咁打黎 有我電話個mk妹同佢條仔係咁打黎 竟然7到用真電話打左幾次 只後俾我block左啦 點知佢條仔係咁用133打俾我 應該係前日開始打左20個到 琴日又打左10幾個 有哂電話紀錄 好騷擾我 我咁就係個app到搵返佢條女 同佢講叫你dmk fd唔好咁幼稚 mk仔係咪真係咁得閒冇野做? 日日係到9坐吹水?等等 再同佢講我已經block左133電話 如果佢哋再係咁騷擾我 我有曬你哋電話 同埋會去電話公司同警局check來電顯示 之後再用幾十蚊轉個電話號碼 唔係咩難事黎 只後條女睇左 佢話咁你都唔好再打俾佢啦 唔該🙏咁樣 點知條女講完 條mk仔又係到玩野打多1，2個電話個黎 好啦琴日第3日朝早冇打過黎既 點知我今日起身又見到10個133電話係琴晚3點幾打過黎 其實我已經搵哂佢條仔同佢條女既ig 有哂電話號碼
有冇ching 有咩好建議?

係30號打左10幾個
1號打左24個電話
琴日條pk係夜晚3點幾瞓覺打左10個黎
btw我不嬲開靜音瞓

我想過目下
呢d on9仔唔屌唔鬆化

啲mk仔真係冇野搵野黎玩
甘撚無聊都有既
係咪覺得甘自己就好威

第一就係放條女個帳黎睇睇 等其他巴打唔好瀨野先啦
第二你連佢133個電話都有 睇下佢有無連其他fb/ig帳

其實已經知佢地ig同電話號碼 如果佢地再打多1次電話黎 我就會打去同佢地講 我已經cap哂你地ig d相 因為佢條女冇整private 條仔有private 所以佢再打多次黎我就做下野

留名學野ching點查佢地ig 連133都搵到
Btw 放佢gn ac上黎啦 如果唔係又有受害者

My friend Tommy has been having a crush on this girl named Shirley for eight years but Shirley has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive." But he's beginning to realize he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His mother said "You'll be better off without her." His auntie also said "You would be better off without her." I saw Joey Yung live twice last year at the Hong Kong Colosseum with my friends which was absolutely incredible and unforgettable. The first time we saw her concert last year, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was twenty of nine. The concert would've started by then. By the end of the next century, scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of starships, I'm gonna ask physics professor Dr. Lau about it. I'm going to wait outside the lecture room at ten after five. He will have finished his lecture. I thought about phoning him at quarter after three but my friend said "Don't phone him now. He won't have finished his lecture yet." It's true that he wouldn't have finished teaching yet.

Ching 好悶喎

推post 炸

其實係我好悶想搵人吹水,但係又無心機玩GN
上面條友打好多野,但係問多兩句又唔覆機

Bu year3絲 見到搵翻我吖
頭先同你傾左幾鐘 應該你禁錯block左我

你又知係禁錯

好mean

你都係mk仔？

唔理佢地過一排就無事

好灰 本來有個傾左好耐 點知嘈左兩句無左聯絡
決定淡出 唔玩了

Don't so sad

屌琴晚無聊開黎玩下
成3點幾有條女call我
話自己飲左酒,想要, 話想同我搞
係M, 要我鬧佢
佢就開始係對面呻吟
我都好配合咁phone sex
當我話口爆佢既時間就cut9我線
仲要block9埋我
屌你老母

好撚灰 本身仲打算一齊出深水埗
不玩了不玩了

一個二個未約就咁上心

見到一次 靚到隻傻左

傾左好耐先約到見面？

唔好再問啦

Ching好串喎

Flirt到拎contact 之後變埋女朋友

求過程share

仲同緊個學生妹一齊，愈砌愈爽，佢宜家成日喺做緊嘅時候無啦啦講插入啲or要插一日，少啲定力都中出咗佢

App都冇down 但留名

初初諗住砌一排換過個，宜家愈砌愈鍾意佢

疑似美容鴨

好耐之前係gn識左條仔 散左就冇再玩

有條仆街話firm左更表就覆我去唔去
結果到成個星期都冇再提過
我決定放棄

我陪你出囉hehe

A/O 幾？

出發緊去執條女一劑

想問match左之後如果收到佢既 text message 手機會唔會出notice?

好老尷 諗唔到講咩
又成日有啲未夠18歲學生妹有代溝

學生妹全部聽聲先會傾
講都唔比人講就收線

到底有冇高妹

多咗個功能?

都無咩人玩la

match到條女超主動

屌到先算啦師兄🥰

真係等一個鍾都未有人

濕疹肥婆你要

圖呢

又多人cut線

絲有男朋友仲會唔會玩good night

等左大半個鐘,feel到部機震
之後再等大半個鐘,差唔多刪apps了
聽講女ac match男 ,平均係等兩三分鐘
所以佢地cut人線真係無咩所謂

咁真係唔啱傾 唔通仲慢慢同你磨咩

唔岩傾,唔緊要
但係好多時無開始就完左不過其實呢d apps 直接cut都好小事
但係等得耐同雙方等待時間差太多

姐係點 一喂就即刻cut線咁搞笑？
有時我都鄧啲男仔慘 全部交友app都設計到女性優先

想知你地男仔係咪睇名嚟揀人
懷疑我個名改得太鳩好幾次未開始就call ended
又話男仔等得耐既

有幾鳩呀

好多痴漢，未見過面，相都無見過，傾幾日電話就可以話中意我，又話為我改變又話為我做乜都得

Ching把聲一定好好聽

好憎d youtuber拍片消費goodnight
好好地傾計唔得
係要玩task伏人

好少人

人地unfd你就咪搵鳩人啦

論壇阿寶好煩

phone sex炸
你以為條女一定做你sp

咪係囉

利申：食咗兩條學生妹，一條中大一條中六

點睇呢d臭雞

嫌人講野悶果d自己成日又唔出聲 收皮啦

R撚曬頭

擺明上個app笑毒撚
佢自己都唔見得好樣
塊面咁包

論壇一姐阿寶

識咗個傾傾下突然間問黃定藍
跟著話自己中立
笑到我碌地

做左女朋友未

4個月啦

巴打同佢差幾歲

7

d女越黎越鳩

分享下心得

一個正常人都遇唔到，個APP係乜撚野事

咪講過，傾咗一星期whatsapp約出嚟食飯，食到第三次就拖手一齊咗，跟住keep住日日見攬下錫下揸下波，第十日就拖咗佢上時鐘破咗佢處

3唔識7就咁傾好撚尷呀

玩左一日個app match左6,7條女,遲下會約一個23,一個17歲出黎食野見面,呢個app易玩過其他

係易玩，但咁快約到女見面？

睇相係杯茶咪傾幾日,flirt幾日,出黎食飯試下咪知得唔得手

玩左3日都係得1個match
仲要係講到明係無聊搵人傾計

可能因為我把聲好聽我玩呢個app一日被人讚過好多次把聲好聽

多match冇用
約到女出街見先係王道

傾左幾次d女都係中途cut /完場fail好晒時間

我就覺得我係唔識同人講野囉 講得太行太無聊

咁都要match到先可以約嘅😂唔通7分鐘內出街咩，雖然我晏就玩時候就遇到個叫我渣車出去接佢收工cls

你想調皮啲可以晏就玩 啲人搞笑好多，夜晚就深情講故事

you know

其實個app有少數女接受到即興instant date，你懂的
七分鐘內約唔約到就睇你有冇運同資質

呢點幾同意

談下情，講下價值觀夠做
問下佢地咩前提下用goodnight
因為有部分女有男朋友都會用

不過我都好小玩 返工玩唔到 係屋企又唔會玩。唔想比屋企人聽到

😂個條女係住得好近我，我都唔敢亂搞

大叔有車 即係有返咁上下年紀食到17 23歲女女

唔係啦,都係25歲到咋嘛

btw晏就係最多學生妹玩 我玩呢個app都係想識學生妹,you know,特別睇完呢個post有個巴打分享食學生妹後

我唔似你咁識講野。好多時都比人cut同fail

其實我都cut過人好多次,亦都被人cut過好多次,呢個app個pool其實好大,起碼我遇到有好多人都可以傾到一小時電話啦,對比其他app黎講係易玩好多架啦

唯有keep住加油

有冇巴打試過轉英文識唔識到鬼妹

多學生妹，唔洗特别課金係goodnight大賣點黎

冇,我英文係i go to school by bus嘅程度,咁我係個app有次配對到個黎香港嘅台妹,一邊講國語,一邊講廣東話黎傾計好搞笑

唔約

岩晒我

不過未食到

我都未試過約到台妹

因為佢好撚悶好難先搵到話題同佢講，連話題都冇 又點樣約

咁就得啦

佢話佢老母係香港人黎 佢黎香港讀書所以識得聽廣東話 問佢玩app為啲咩啊 就係為左聽人講廣東話😂

唔係咁易架要慢慢引導去性嘅話題先至有機會約到

我都好似遇過呢個

我有問佢啲性，佢話自己有個台灣男朋友就黎分手，對性方面冇咩興趣

你會唔會用返不推文好d🤚

岩岩食飯玩左個。18歲學生妹 又係傾傾下cut

可遇不可求啊 ching

睇嚟真係我唔識yo女

其實一開始唔洗yo架，正常啲就可以

例如係一心想happy嘅咪同佢講嘅幾好笑嘅on9野，佢係傷心想搵人開導咪做樹窿聽完比意見佢扮哂深情咁

仲有一種 純粹悶想搵人傾計嘅就最難搞，呢種要搵個同一樣興趣，例如，9成係飲野 睇戲咁，咪同佢傾下呢啲囉

我黎黎去去都係問佢地讀梗咩書 自己又讀咩 梗住cut左

同學生妹點會講呢啲野架on9😂 將心比己 你中學時有人同你讀書野你都會話講經咩 交友app多數係談情架啦

又學到野

你要保持 just a game，拎到tg或者whatsapp後嘅第二日先係呢個溝女戰嘅開始

場都未開就比人cut左

傾多啲就會知女人係想聽啲傾啲咩架啦 我未玩goodnight前已經成日同女女傾電話同玩過不交友app,總之交友app黎講goodnight係算易玩

其實我都覺得呢隻驚有趣過其他 cmb, tinder

但點解呢個post冇咩人講 但個app好似叫小人玩

又多學生妹 我溝唔到係因為我廢我認但自己都感覺到係好玩好多

呢個app長處係傾電話，短處都係傾電話😂，同埋呢個app冇得後台排隊，搞到一係覆你一係排隊等幾分鍾

最大賣點係多學生妹

聽到班聲都已經出晒水

利申: 未溝到

岩岩同個17歲嘅傾得好開心，flirt到佢暈暈下咁
佢話佢個19歲男朋友好少理佢，最衰佢要食飯，睇下佢食完飯tel唔telegram就知我得唔得米

屌你老母
我今日傾3個都係傾傾下cut/failed

好撚頹

其實match唔代表啲咩，總之呢個app啲女你溫柔咁同佢講野 啲女就會成身軟哂咁

終於有收獲
岩岩match到條18歲女
不過住美國 應該又係解悶
睇佢IG有波同幾好樣

美國仲好,聊佢玩sexchat囉,btw排緊隊傾電話,今日好似排得耐左

今日下就開工玩排半粒鐘比人reject再半粒鐘

但我覺得佢似解悶

純粹悶果d通常發展唔到
如果態度唔好
直接cut算
但係呢d佔個app 7,8成
最鳩煩係自己唔出聲又要嫌人悶果d

點解你好似好難咁,我知呢個app係要耐少少配對到人,但我同個個都好容易傾到計喎

呢啲我會調皮啲問佢有咩興趣,佢都係hea9答咪彈鐘搵過嗰囉

有d女擺明玩野
廢事同佢顛

我都遇過一黎就屌鳩我 cut佢線！哂我時間

所以我成日推post

可以啊,一邊交流下心得,我都想知其他男仔係講咩當學野,又可以慢慢排隊

巴打用不推文呀

我遇唔小呢D
仲試過比條女串返轉頭

Cut撚左佢算 好地地吹水 唔係比你疾鳩我

我毒撚黎 唔驚對人 但我自己知唔識同人傾計 由其是係女 仲要係後生女

我都有問啲女架,佢地話有啲仔痴撚線會突然屌鳩啲女,btw我都整大緊自己goodnight個pool咁樣食到女嘅可能性會大好多

pool係講年齡

我成日屌鳩呢d女
以為自己好醒
屌到佢地act都冇得act

其實都係9up架咋喎,發揮你既9up模式咁就OK btw條17歲0靚妹覆我話同緊fd打機,雖然未加到我telegram,不過都係進步黎嘅,起碼唔係傾完電話就冇覆msg

懶得屌
諗住玩app 識唔到學生妹女朋友都叫做識下後生妹做FD

咁撚激動 返工做野先爆出黎好過啦

我唔係幾知鳩up 覺得晒時間?

我通常講親野都係有D結論
例如同佢探討下D生活難題點解決
不過通常變左得我講 D女都係唉嗯哦

我指盡力抄多啲牌咁 咁樣下一定會食到女既

冇互動就算9數
寵壞班女

你加油
我盡力match到當羸

你既生活難題係指乜野??

呢樣真,冇互動,冇你來我住就cut線,唔好搞咁多野

屌你 不推文呀

所以我個性格真係唔岩溝女
唔識同唔願鳩up溝女咁 一世單身

離不開讀書 點解簡個科 出路呀 做野個D

所以成日比女 cut

又唔好咁講,係你既話題唔岩啲學生妹啫

廿分鐘內抄唔到牌其實要預next
抄牌都要投資正確時間
費事比班女攝

不過我覺得遇唔岩人姐
我遇到個個講到明係解悶既
同個條女幾好傾
不過依家佢知我chur佢都唔理我了

係未遇到岩既人姐我覺得

我都係同佢講加唔加我tg傾電話咁,再傾到好掂咪約出街或者whatsapp

你實得既,一定會遇到岩既人

現實世界

D同事個個都以為我係驚對女
但其實我只係懶得溝女 (一係就女朋友一係就零接觸)

我份人比較呆其實

岩岩遇到一條女,例牌問佢有咩興趣有咩做咁,之後淨係一句:冇,得唔洗繼續傾 cut線

有冇自介？咁串？

我遇到好多呢D

其實呢個app對我黎講真係好正
我唔預識到後生女朋友
只係同到後生女傾已經覺得好正 再正D咪識到FD

自介晒9氣啦

全部都係鳩UP D名 或者係唔答 話唔需要知
岩傾就自動波會講出黎

舉個例

今日同左個(一班)後生女 佢地一開波就一齊唱歌
雖然一睇就知係攝時間
但好似容入到其中個感覺好撚正

咪咁啦
寵壞d閪女

條女真係八婆黎,問佢咩名啦,就淨係一句,之後話我唔撚識講野,發神經,都要有興趣先可以9up到架,一句 冇 傾乜撚野

分享下頭D D歌先

我知好正,但真係會寵壞啲女架 btw我發現呢個app好多肥妹

我唔知呀 都係聽聲
但D聲大部份都好撚正

不過你去個forum睇都見到好多肥妹/MK妹/老女人

肥妹把聲好聽

唔好咁啦屌

但有D聲你應該一聽都知係肥鳩/臭系格

今日排得耐左啲

屌美國條女等一粒鍾覆一句 再等一粒鍾都未覆
真係攝時間

大佬, SOS

其實練自己既愛情sensor仲緊要

方法唔正確招致比人攝時間

咩都sen 唔到

同左一個新學生妹傾左成2個鐘電話,成功搞掂佢考完試 7月8號到約佢出街,到時包膠

至於啱啱講個17歲有19歲男朋友既學生妹,話同完佢男朋友傾完電話就搵我最鐘意呢種想騎牛搵馬既學生妹,我都知佢想搵新仔架啦如果唔係洗乜玩app

岩岩同條女傾左半粒鍾梗住block左我

話7月8號約果個？

開心D囉屌你

我連食都冇得食呀
傾傾下半粒鍾BLOCK左我

呢啲通常係玩下架咋 唔會真係約到出黎食，雖然唔排除食到呢個可能但留力係7月8出街個個

岩岩同個18歲名校乖女傾左個半鍾
不過佢又係講明解悶
傾完之後冇覆迅息

唔知係咪又完

似係,呢個app有好多係黎解悶嘅女
你同佢啱傾就話換telegram或者whatsapp,原因就話呢tg/wts,通話清晰好多,之後傾完就盡力係wts/tg 文字咁聊佢講野,佢又覆你msg咪知佢有冇心係keep住,佢係有心keep住=有機會約出街

但比一兩星期去約出街就好啦,佢死拖住話唔出街就898佢,當然呢一兩星期內都要keep住玩app去識女整大自己個pool,呢類普通交友app嘅基本操作

水哥

冇加tg/wts 好難搞

今日match左3個
3個都係傾傾下 message唔覆

繼續加油

開始覺得晒時間了
好似做兵咁比女攝時間
有野做就唔SO人

冇人叫你咁上心,你都可以搵佢地攝時間架啫

用左全日玩 仲辛苦過返工 屌你老母
聽日就真返工

想識到女
今日最sad既係遇到乖乖女 傾左個半鐘 不過都係消失

玩交友app，9成都係想識女打獵咁，但越上心越會影響自己發揮

太乖果d一定消失

食正我最鐘意個類

依家我好撚sad

夜晚太多cut線

攝時間正食屎狗

垃圾

點解？因為驚同網上識嘅人發展？

係，太乖果d都貪得意先用app